關於林鄭：大家都累了 一張圖話比你知要點應對

光復香港
時代革命

Tui

push ~

林鄭攰就自己長眠中国土地、壽終正寢啦
我唔攰喎，唔好話「大家」

咁我地遊行嚟禮賓府，你咪即時live知道發生咩事，唔駛收風咁攰囉

[敵疲我打]
毛主席萬歲

手動正評

累就落台啦

push

敵疲我打

如反包圍港台班藍絲

推

累你就讓步啦仆街 等緊你一句咋

憑什麼代表我地